而家出ip8會唔會好不智 邊到入手最抵

如題

遲多三個月平一千囉 你點睇
我覺得我會買

係 出新機就減價
但係等三個真係...
我十五十六緊...

其實你買得8都唔追款我覺得你咪買囉 都唔係平太多姐

8應該係究極版既6s 我覺得已經夠哂用
不過仲要5k 呢個價錢真係.....

早買早享受
一係買二手

2gb ram

XR點睇？

我啲手指廢廢地所以中意Face ID機

個人生得樣衰唔想用face Id 想用指模
如果接受到face id xr/x都唔錯

需要核電可go

我已經買左 抵屌

我都係啱啱出用ip8，但我買2手

等緊九月出機
都係鐘意touch id

如果唔追求全螢幕，8真心超好用

買左幾錢 巴打

唔敢買二手 中過伏

等唔到
我都鐘意touch id

2gb ram 同埋個價企到咁硬

我中左好彩整到

咁都仲買得落。。。。5叉野買部兩年前嘅機

屌
用iPhone就咪撚太care ram啦
除非係好食ram的大game 其實我未遇過重load

咁係因為而家得iPhone過左兩年都好仲值得買

最近舊機壞壞地都想換
豐澤好似平二三百，唔知仲有冇地方平過佢

Ching, 二手邊度買安全？

開心使用中， 先唔講個人鐘意touch id, 最緊要係個size 手感， 用得舒服... x 我都覺得太大太重

我淨係係dcfxxxx同旋轉到睇，旋轉年頭年尾成日有抽獎唔要嘅野放，好平諗緊X同8邊部好，x靚d但d人放親都係壞face id，雖然我唔太用呢個功能
同埋2手個價企得好硬
諗過買美版，但唔識分d機係lock or sim-free，最後都放棄左

呢個係我嘅經驗我部8plus 256gb 3千，整左400
我覺得超值

ip8+
上台 無限4g上網plan 300蚊一個月 供24個月 機價好似2千幾 唔係好記得

你部8plus壞咩啊？

我買個時佢話sim卡detect唔到，交收個時發現前鏡頭黑左
但我都接受因爲佢部機好新
之後拎去深水埗同先達搵人整先知中伏，一同佢地講sim卡有問題無人肯整拎去apple store佢連trade都左問右問然後叫我留電話但到今時今日仲未覆我
之後拎左去華強北整（自己有相熟嘅鋪頭），人仔320整哂2樣野

我用 放比你

我有 放俾你

尋日買左部256 8仔

咁依家出7+呢？

我以前都認同你，有部iphone 7,不過舊電太廢頂唔順，換左 xr 電量好滿意

蘇寧上網買買應該最平
256gb 計
6299 hsbc 卡有180 reward cash 回贈
61xx
上星期搵過

但我去咗apple store 買 因為急要

而家出7 不過等多震先出8
粒U同電量都有改善

6千蚊買部2年前嘅舊機

仲有無線叉電

我放ip 8 64gb 黑

幾好
6-8隻size同手感最fit
遲下無出細機真係唔知點算

我想放，不過係ip8+256gb

除咗倒水細電，呢個size真係一流

去馬啦

我反而想出se

仲買8

鐘意 touch id